rthk 721 一年特輯 影到個個便衣 點幫佢宣傳好？

港台節目《鏗鏘集》昨晚播出 7.21 元朗襲擊一周年專題，透過重組多段當日拍攝片段、車牌查冊及走訪當日在場人士，發現當晚在元朗西鐵站聚集及襲擊市民的白衣人，部分人早上及傍晚已在開始聚集；有鳳攸北街（俗稱雞地）的商戶閉路電視拍攝到，當日傍晚白衣人在場聚集期間，更一度有數名手持疑似委任證、懷疑是便衣警員的男子，在鳳攸北街來回十數次，但對現場手持木棍及國旗的白衣人未有制止。

《鏗鏘集》記者先後向元朗警區指揮官何鎮宗及警察公共關係科查詢，對方均未確認或否認手持疑似委任證人員是否便衣警察。警察公共關係科僅重申，警方正在積極調查案件。

最重要 入去YouTube 比like 同留言支持rthk

已經60萬點擊率 同5500留言
大家再去推

班狗又會講咩大話?
定扮都唔扮, 話你地繼續查就違反國安法?

Push

便衣狗：見唔到武器

我想宣傳果隻噴漆藍屍

推推先

便衣狗

屌佢老味，佢枝槍又幾勁

up

警甴有至高無上嘅禁制令

依家唔使講咁多，有国安法，直闖港台拉人封艇

應該會搞間商戶

畜生

Rthk有冇制作英文版？
等外國更多人知香港幾咁黑暗

推

好似都有，之前721都有英文版

高質節目要介紹俾朋友

有冇其他link幫手分享

push

推爆啦

推！

捱

LM

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結

721

便衣=白衫